情侶耍花槍 玩命女瞓彌敦道馬路

一名女子躺卧彌敦道中線上，右手張開，右腳折曲，與意外現場極為相似。讀者Jolly提供

情侶之間不免會有爭執，只要冷靜理性解決，更可以促進彼此溝通。不過，若如彌敦道這對情侶般，玩命式「耍花槍」則萬萬不可。

住在油麻地的讀者Jolly，周三清晨6時正於睡夢之中，突然聽到街外傳來一男一女爭執聲，好奇往下望，驚見一名女子竟躺卧於中南廣場對開的彌敦道中線上，完全不動，由於女子右手張開，右腳折曲，與意外現場極為相似，但旁邊有一名男子背對女子走遠，其間有巴士在旁經過。女子見男子不為所動，自行站起來邊高聲喝罵邊向男子步近，「打我吖！我行埋嚟畀你打！」由於Jolly沒有全程觀看，不清楚男女最終結局。

弱智，陣間害撚死司機

佔領旺角 正式行動

車兩下先講

玩命死埋一邊玩啦
咪撚玩到啲司機

係咪睇得notebook 多